台北觀測站下午錄得破紀錄39.7度高溫！

Taiwan Hot

台北熱

係咪因為冇左啲霧霾擋住啲陽光

台北不嬲都熱，仲熱過香港

痴線

俾大陸抽走曬D雨雲